心理學到底畢業有咩出路？

下年grad 唔知有咩出路

而家輸左既話乜出路都冇

有唔少人做hr

有中同做空姐
btw 心理學收分好似幾高下

CP

心理要搭住其他野先最有用

你問返同系師兄姐會唔會好啲

做hr or hr consulting

EP

非八大

professor 叫我地唔洗諗

呢個要 IO Psyc post grad先做到，at least係行內先有認受性

失業

利申 17 grad

GPA差？

下年grad+1

讀MA定Mphil好
Postgraduate diploma又係咩嚟
不過都唔知讀唔讀得成

psycho grad

做左4年HR
而家走左去做HR system consultant

心理學家

識人做hr

大把大把公司請hr ，cs，marketing，research assistant.....當然前提要本人醒同本科爭讀master 的話ep,cp都起碼4皮一個月或者讀msw做社工又得

警察心理輔導科

唔一定ga
有好多人都係普通psy even non-psy background
有好多做到好高級都唔係DIOP 人

利申:non-psy background. 以前做某hr consulting firm

心理學學位畢業基本上做唔到任何有關心理學嘅工作！要做心理學家就一定要讀埋個碩士

唔知讀完係咪可以執業。心理醫生好好搵

執葉都要排隊啦
執業

可唔可以分享下點入？同埋邊類hr consulting?

Apply job application
Done

個時啱啱grad都係就咁見有opening 就apply
當時做個間都有d規模 接既project類型有好多e.g comp and benefit, employee engagement, org design, change management, etc.
Talent assessment 都有但係我自己冇份做過

唔好做狗就得

傻啦
係咁簡單就好

寧乞食 都唔做狗

本地想讀master 做未來做CP個類，內部只收翻CU HKU 個堆
所以professor 叫我地唔好發夢

樓主上得黎問都知唔簡單。希望佢有運氣
利益高門檻高

唔識唔好亂講 係有其他院校既psyc major讀到cp ep

我都係聽翻professor 講

外國？

高見 解答埋唔少科嘅問題

二轉修social work master 又得

個個都通要轉field 再讀書就知仆街啦

LM

做2年research assistant ，跳入做hr internal recruitment